{
	Downloads = 下载;
	"Cercube found the following extensions loading into YouTube app, which might make Cercube not function properly:\\n%@" = "以下的配件有可能会影响 Cercube 的正常工作:\\n%@";
	"Kill YouTube" = "关闭 YouTube";
	"Cercube: Error" = "Cercube: 错误";
	"Cercube 3 is not loaded properly.\\nRespring your device or try installing the package from an official Cydia repository." = "Cercube 3 无法正常启动.\\n请重新启动本机或者从官方软件源下载 Cercube。";
	"Navigate to Downloads" = "打开下载文件夹";
	"Cercube Update Required" = "请更新 Cercube。";
	"Update Cercube 3 to version %@!" = "请更新 Cercube 3 到 %@版本！";
	"Update Now" = "现在更新";
	"Version %@" = "版本： %@";
	Cancel = 取消;
	Import = 载入;
	Error = 错误;
	"Select from Photo Library" = "从相册中选择";
	"Search the Web" = "网上搜索";
	Destination = 目标;
	"Music Library" = "音乐";
	Videos = 视频;
	Unknown = 不明;
	"Media Title" = "媒体名称";
	"Media Artist" = "媒体作者";
	"Media Album" = "媒体专辑";
	Title = 名称;
	Artist = 作者;
	Album = 专辑;
	"Music Library (Selected)" = "音乐 (已选)";
	"Videos (Selected)" = "视频 (已选)";
	Configuration = 设置;
	"Cercube Tips" = "帮助";
	"Short-hold on the search button in the main YouTube page to navigate to the downloaded files using iFile/Filza." = "在 YouTube 主页上按住搜索图标将会在 iFile/Filza 中打开下载文件夹。";
	Dismiss = 关闭;
	"Button Gestures" = "按键功能";
	"Auto Replay" = "自动重播";
	"HD on Cellular Data" = "在移动流量时使用 HD";
	"Background Playback" = "后台播放";
	"Ads Blocker" = "消除广告";
	"Default Playback Quality" = "默认视频质量";
	"Playback Quality" = "视频质量";
	"Auto Start on Page" = "启动时的主页";
	"Startup Page" = "主页";
	"Cercube Red is Active" = "Cercube Red 已启用";
	"Get Cercube Red (FREE)" = "获取 Cercube Red (免费)";
	"Purchase Cercube Red" = "购买 Cercube Red";
	Developer = 开发者;
	Designer = 设计者;
	"Home (Selected)" = "首页 (已选)";
	Home = 首页;
	"Subscriptions (Selected)" = "订阅 (已选)";
	Subscriptions = 订阅;
	"Profile (Selected)" = "个人主页 (已选)";
	Profile = 个人主页;
	"Downloads (Selected)" = "下载 (已选)";
	"144p (Selected)" = "144p (已选)";
	"240p (Selected)" = "240p (已选)";
	"360p (Selected)" = "360p (已选)";
	"480p (Selected)" = "480p (已选)";
	"720p (Selected)" = "720p (已选)";
	"1080p (Selected)" = "1080p (已选)";
	"Auto (Selected)" = "自动 (已选)";
	Later = 以后;
	"Watch Video" = "观看视频";
	"Sorry :(\\nNo videos available at this time, try other options to unlock Cercube Red." = "抱歉 :(\\n现在暂时没有视频，请试用其他选项来启用 Cercube Red。";
	Tweet = 推特;
	"Activate Cercube Red to disable advertisements in Cercube!\\n\\n- Watching a video enables Cercube Red for 6 hours.\\n- Tweeting about Cercube enables Cercube Red for 36 hours" = "消除广告之前必须先启用 Cercube Red！\\n\\n- 观看视频将可以启用 Cercube Red 6个小时\\n- 推特上共享 Cercube 将可以启用 Cercube Red 36个小时";
	"Twitter is not setup on your device!" = "本机将未启用推特！";
	Download = 下载;
	"Download Started" = "下载开始";
	"Audio Only" = "音频";
	"Add to Downloads" = "加入下载队";
	"Stop Download" = "停止下载";
	Delete = 删除;
	Share = 共享;
	"Save to Library" = "保存到媒体库";
	"Save to Photos" = "保存到相册";
	"Saved to Camera Roll" = "已保存到相册";
	"Failed to save media" = "保存失败";
	"I'm using Cercube 3 by @freemanrepo to download YouTube videos on my %@!" = "我在我的 %@ 上使用 @freemanrepo 的 Cercube 3 下载 Youtube 视频！";
}